原來澳洲人個老豆楊潤雄已光明正大主宰我們下一代個大腦

推

同大陸愛共歌舞升平河蟹洗腦教科書睇齊，竟然無人重視

連登仔個個都係毒撚無生仔？